突發！酒井法子吸毒後 事隔11年首次上地方波電視唱 碧綠兔子 (有片)

做咩一路唱一路做手語?

吓，你00後？
依首歌係咁唱㗎喎

80後到尾，佢紅個時我都未有毛
好奇je

套戲係做啞女

星之金貨1,2

佢後生真係好靚

長知識 聽過首歌但無睇過
咁多年都唱得番又做得番 好野

後生個時真係好靚
依家攪成咁

喺本土係接近完全無工開
地上波tv都唔俾上，一直被禁
上過下BS細台

只能嚟香港台灣返強國搵食

都幾折墮

今年又嚟香港
唱music zone 細場
喺大陸微博貼支付寶和銀聯卡的支付連結，比人話「乞錢」 ，要道歉

酒井早前為發展大陸市場，開微博跟粉絲互動，卻因為貼上支付寶和銀聯卡的支付連結，而遭網民炮轟形同「乞錢」，更揚言要抵制她，酒井法子之後急急腳發文道歉，並解釋該連結其實是通往付費fanclub，可惜仍未能平息網民怒火。

星之金幣個故事係咁

無辦法啦

11年唔俾上電視唔俾出碟

基本上被放逐

咁難得有機會上返(雖然係最弱果個東京台)

仲唔博老命？

同埋其實佢成日嚟中港台登台

這首係必唱

經典

不過00後唔識佢了

到依家都仲有聽

咁長情

會唔會買飛？佢又嚟

佢真係好撚正
我仲有佢一堆yes 卡
究竟佢係因為佢老公搞到佢都食埋毒品定佢自己本身都其身不正
可惜可惜

咁image 健康
唔見得私生活就檢點嘅

10幾年
佢都俾咗好大代價啦

這條片 好放

孫耀威當年有機會食佢

有緣千里

傳左十年都未下海

我諗佢唔會啦